# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2011-01-11 00:11+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2011-12-27 22:03+0200\n"
"Last-Translator: Chris <cjl@laptop.org>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pootle 2.0.5\n"

#: activity/activity.info:2
msgid "Analyze"
msgstr "分析"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/network.py:26
msgid "Interface"
msgstr "接口"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/network.py:27
msgid "IP Address"
msgstr "IP地址"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/network.py:28
msgid "NetMask"
msgstr "网络掩码"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/network.py:29
msgid "MAC Address"
msgstr "MAC地址"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/network.py:30
msgid "Bytes Recv"
msgstr "已接收字节数"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/network.py:31
msgid "Bytes Sent"
msgstr "已发送字节数"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/network.py:32
msgid "Packets Recv"
msgstr "已接收数据包数"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/network.py:33
msgid "Packets Sent"
msgstr "已发送数据包数"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:110
#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:121
#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:146
#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:286
#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:302
#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:327
#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:339
#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:362
#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:371
#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:586
#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:608
#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:614
#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:623
#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:626
#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:630
#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:653
#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:659
msgid "INFO"
msgstr "信息"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:110
#, python-format
msgid ""
"Activity %(path)s emitted BuddyJoined(\"%(buddy)s\") or mentioned the buddy "
"in GetJoinedBuddies"
msgstr "活动%(path)s发出消息BuddyJoined(\"%(buddy)s\")或在GetJoinedBuddies中提到了该好友"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:121
#, python-format
msgid "Activity %(path)s emitted BuddyLeft(\"%(buddy)s\")"
msgstr "活动%(path)s发出消息BuddyLeft(\"%(buddy)s\")"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:136
#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:168
#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:180
#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:191
#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:202
#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:213
#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:317
#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:354
#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:412
#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:592
#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:636
#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:662
#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:718
msgid "ERROR"
msgstr "错误"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:136
#, python-format
msgid "<Activity %(path)s>.GetJoinedBuddies(): %(e)s"
msgstr "<活动%(path)s>.GetJoinedBuddies(): %(e)s"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:146
#, python-format
msgid ""
"Activity %(path)s emitted NewChannel(\"%(channel)s\") or mentioned the "
"channel in GetChannels()"
msgstr "活动%(path)s发出消息NewChannel(\"%(channel)s\")或在GetChannels()中提到了该频道"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:168
#, python-format
msgid "<Activity %(path)s>.GetChannels(): %(e)s"
msgstr "<活动%(path)s>.GetChannels(): %(e)s"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:180
#, python-format
msgid "<Activity %(path)s>.GetId(): %(e)s"
msgstr "<活动%(path)s>.GetId(): %(e)s"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:191
#, python-format
msgid "<Activity %(path)s>.GetColor(): %(e)s"
msgstr "<活动%(path)s>.GetColor(): %(e)s"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:202
#, python-format
msgid "<Activity %(path)s>.GetType(): %(e)s"
msgstr "<活动%(path)s>.GetType(): %(e)s"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:213
#, python-format
msgid "<Activity %(path)s>.GetName(): %(e)s"
msgstr "<活动%(path)s>.GetName(): %(e)s"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:261
#, python-format
msgid "Calling <Buddy %s>.GetProperties()"
msgstr "调用<好友 %s>.GetProperties()"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:268
#, python-format
msgid "Calling <Buddy %s>.GetJoinedActivities()"
msgstr "调用<好友 %s>.GetJoinedActivities()"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:277
#, python-format
msgid "Calling <Buddy %s>.GetTelepathyHandles()"
msgstr "调用<好友 %s>.GetTelepathyHandles()"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:286
#, python-format
msgid "Buddy %s emitted Telepathy HandleAdded("
msgstr "好友 %s 发出消息 Telepathy HandleAdded()"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:302
#, python-format
msgid ""
"Buddy %(path)s emitted HandleRemoved(\"%(service)s\", \"%(conn)s\", "
"%(handle)u)"
msgstr "好友 %(path)s 发出消息 HandleRemoved(\"%(service)s\", \"%(conn)s\", %(handle)u)"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:317
#, python-format
msgid "<Buddy %(path)s>.GetTelepathyHandles(): %(e)s"
msgstr "<好友 %(path)s>.GetTelepathyHandles(): %(e)s"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:327
#, python-format
msgid ""
"Buddy %(path)s emitted ActivityJoined(\"%(act)s\") or mentioned it in "
"GetJoinedActivities()"
msgstr "好友 %(path)s 发出消息 ActivityJoined(\"%(act)s\") 或在GetJoinedActivities()中提到"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:339
#, python-format
msgid "Buddy %(path)s emitted ActivityLeft(\"%(act)s\")"
msgstr "好友 %(path)s 发出消息 ActivityLeft(\"%(act)s\")"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:354
#, python-format
msgid "<Buddy %(path)s>.GetJoinedActivities(): %(e)s"
msgstr "<好友 %(path)s>.GetJoinedActivities(): %(e)s"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:362
#, python-format
msgid "<Buddy %(path)s> emitted PropertyChanged(%(props)r)"
msgstr "<好友 %(path)s> 发出消息 PropertyChanged(%(props)r)"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:366
#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:375
#, python-format
msgid "INTERNAL ERROR: %s"
msgstr "内部错误: %s"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:371
#, python-format
msgid "<Buddy %(path)s>.GetProperties() -> %(props)r"
msgstr "<好友 %(path)s>.GetProperties() -> %(props)r"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:412
#, python-format
msgid "<Buddy %(path)s>.GetProperties(): %(e)s"
msgstr "<好友 %(path)s>.GetProperties(): %(e)s"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:481
msgid "Activities:"
msgstr "活动"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:485
#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:533
msgid "Object path"
msgstr "对象路径"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:489
msgid "ID"
msgstr "编号"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:494
#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:550
msgid "Color"
msgstr "颜色"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:499
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:504
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:509
msgid "Connection"
msgstr "连接"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:514
msgid "Channels"
msgstr "频道"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:518
msgid "Buddies"
msgstr "好友"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:531
msgid "Buddies:"
msgstr "好友："

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:538
msgid "Pubkey"
msgstr "公钥"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:543
msgid "Nick"
msgstr "昵称"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:548
msgid "Owner"
msgstr "所有者"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:555
msgid "IPv4"
msgstr "IPv4"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:560
msgid "CurAct"
msgstr "当前角色"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:565
msgid "Activities"
msgstr "活动"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:570
msgid "Handles"
msgstr "句柄"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:586
#, python-format
msgid "PS GetActivities() returned %r"
msgstr "存在服务 GetActivities() 返回 %r"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:592
#, python-format
msgid "PS GetActivities() failed with %s"
msgstr "存在服务 GetActivities() %s 失败"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:608
#, python-format
msgid "PS emitted ActivityAppeared(\"%s\")"
msgstr "存在服务 发出消息 ActivityAppeared(\"%s\")"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:614
#, python-format
msgid "PS emitted ActivityDisappeared(\"%s\")"
msgstr "存在服务 发出消息 ActivityDisappeared(\"%s\")"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:617
msgid "WARNING"
msgstr "警告"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:617
#, python-format
msgid "Trying to remove activity \"%s\" which is already absent"
msgstr "试图删除不存在的活动 \"%s\""

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:623
#, python-format
msgid "PS emitted ActivityInvitation(\"%s\")"
msgstr "存在服务 发出消息 ActivityInvitation(\"%s\")"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:626
#, python-format
msgid ""
"PS emitted PrivateInvitation(\"%(bus)s\", \"%(conn)s\", \"%(channel)s\")"
msgstr "存在服务 发出消息 PrivateInvitation(\"%(bus)s\", \"%(conn)s\", \"%(channel)s\")"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:630
#, python-format
msgid "PS GetBuddies() returned %r"
msgstr "存在服务 GetBuddies() 返回 %r"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:636
#, python-format
msgid "PS GetBuddies() failed with %s"
msgstr "存在服务 GetBuddies() %s 失败"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:653
#, python-format
msgid "PS emitted BuddyAppeared(\"%s\")"
msgstr "存在服务 发出消息 BuddyAppeared(\"%s\")"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:659
#, python-format
msgid "PS emitted BuddyDisappeared(\"%s\")"
msgstr "存在服务 发出消息 BuddyDisappeared(\"%s\")"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:662
#, python-format
msgid "Trying to remove buddy \"%s\" which is already absent"
msgstr "试图删除不存在的好友 \"%s\""

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:676
msgid "Looking for Presence Service..."
msgstr "寻找Presence Service..."

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:680
msgid "Log"
msgstr "日志"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:703
#, python-format
msgid "Presence Service running: unique name %s"
msgstr "存在服务正在运行：唯一名称 %s"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/ps_watcher.py:712
msgid "Presence Service not running"
msgstr "存在服务不在运行"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/xserver.py:27
msgid "PID"
msgstr "进程号"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/xserver.py:28
msgid "Resource Base"
msgstr "资源"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/xserver.py:29
msgid "Pixmap Bytes"
msgstr "像素图字节数"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/xserver.py:30
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/xserver.py:31
msgid "Total"
msgstr "总数"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/xserver.py:32
msgid "Window Name"
msgstr "窗口名"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/analyze.py:40
msgid "Analyze Activity"
msgstr "分析活动"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/analyze.py:57
msgid "Interfaces"
msgstr "接口"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/analyze.py:91
msgid "Network Status"
msgstr "网络状态"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/analyze.py:97
msgid "X Server"
msgstr "X 服务器"

#: /home/garycmartin/Activities/Analyze.activity/analyze.py:103
msgid "Presence Service"
msgstr "存在服务"
